蘋果記者識分黑人未

快啲嚟帶走佢地啦！

唔識分左右姐

盧卡古大隻好多